北區人今晚唔小心嚇撚親中國人

驚就唔好落黎

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

中國人唔係連萬里長征都唔得嘛

sor而家已經係進化到反支那
再嘈遲d有排支運動個陣連你都打撚埋

要怪就怪黨鐵

驚咪唔好出街囉

驚就咪撚落嚟啦

驚咪坐膠鐵囉

「這就是你們的自由民主？」
太監笑人賓周短

返去記得話畀同胞知咪撚嚟

佢地點做香港入境手續？

香港火車頭等唔撚係咁架喎

啲大陸撚又拎自己蝗國新聞嚟作料？

出現係度就預咗會有呢啲風險

721又唔見你多嗲
驚你又要嚟

驚就咪撚黎 多你地一個都好撚多 少你地一個更好

fake news來

利申︰北區撚

嗰個係直通車嚟

嗰啲蝗國直通車嚟

直通車都唔識就摺埋先啦

中共又作新聞放上抖音

嘩，支那車都搞，勇呀

千其唔好原諒啊咪撚落黎啊

直通車

除左警察之外驚既人係可以走

唔會原諒, 但照躝嚟香港呀嘛

又話食一年草依家過一晚都唔得

藍絲思維：明知有危險就唔好去啦

驚就唔好落嚟啦

佢地邊會驚？姣婆守唔到寡今日尖咀多返自由行

圖文不附 on99

京港直通

驚就唔好黎香港啦

721 811 831 101

洗你原諒，一世仇人阿屌你老母

自由民主？不了
我地依家就係學中共爺爺學習點樣攬炒

佢地真係好興用：呢啲就係你地嘅自由民主？
由最無自由民主基礎嘅人去質疑自由民主真係好on9

毛匪都係靠湘南暴動起家

直通車到站唔洗入境？
sor十年都唔搭一次

係直通車黎

驚就搭高鐵啦

為大學入面嘅NDS擔心
係咪好後悔冇去深圳讀書呢

有冇link

香港呢個局勢都仲要揀經香港 次次有咩事就賴 笑死我今朝先見到人哋收風就攞住勁多行李返去內地
自己揀 自己抵死 或者你可以問吓林鄭做咩偏偏係今日推行蒙面法

使撚你原諒，莊閒都未識分

整部列車嚴重受損
爛咗幾塊玻璃咋喎

交通問題 極緊要

驚就快d返上去啦
===================================
[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

佢地係文革既後代

我地e 家咪跟大陸先祖學野lor

大大聲答佢 係 自由民主嘅重要前提就係將破壞自由民主嘅敵人掛路燈

平生第一次見恐怖襲擊只毀死物

恐嚇襲擊佢死左啦
支那人反日示威做過乜野？

我哋都冇

驚就唔好落黎啦

支那共狗 返支那啦

[公投 105] 十八區開花定出港島

3支那人真係好中意問「這就是民主自由？」呢d鳩問題

On 9
自己都知而家咩局勢仲要夾硬死落嚟
之後再話唔原諒示威者？
咩logic？

講撚到有人在乎呢D支那豬原諒咁

洗撚你班大陸人原諒
返上去啦

印象中直通車唔會係香港境內停低 定我記錯？

其實應該趁呢個機會向大陸人宣揚下，我地係點樣被中共迫成咁

自已拎黎衰
係果度實保你安全咩

驚咪唔好落黎囉,屌你老母

北區加分

無人要你原諒
看得自己那麼高

死支那賤種驚就唔好落黎 返支那做奴隸啦

真係成撚日都聽到呢句 而家個問題咪就係冇先要爭取囉

番去搭你大祖國既’安全‘列車啦

咁咪死返上大陸囉 都無人care你班大陸仔點諗

我哋就係冇民主自由，
講到我哋有咁
雖然比起佢哋係多少少..

啱呀唔好落嚟就最啱啦

千祈唔好落嚟，最好傳開去。

叫佢睇下印尼以前係點排華
我地唔會咁做
但黑狗卧底就好難講
為咗反CUP隨時殺一兩隻蝗賴落我地到

其實點解直通車會停咗喺粉嶺
ps 這就是自由民主呢句問得好 叫支那今日即刻比香港人自由民主睇下點啦 香港依家冇

正

外星生物?

香港有自由民主個日，第一時間取消直通車同高鐵，取消150，取消自由行，你班支那人黎都冇得黎

班傻閪明知香港有大鑊野都仲落黎
咁撚搞笑
發夢見到入面班傻閪係度影影影 所以先有人搞鳩佢地

推

所以我哋咪要爭取

自由關你撚事咩
使撚你原諒
一世全家咪落香港 快點懲罰我們吧

香港好危險 咪撚再黎

打自己人

邊撚個要你原諒？on99？咪撚再嚟，經過都唔撚好

我屌 好恐怖

係打你大陸人咋 屌你老母

葛珮帆

報警咁有用,你地最撚鍾意個光頭SIR去左邊呀?

咪撚再來最好就經過都唔好

驚做乜要黎香港？
你可以揀唔黎嫁

直去紅磡

少少事就嘈 冇俾暴徒射盲眼咪算好彩囉

人哋嘅同伴上戰場又要有生命危險
結果個光頭佬 舉下支槍周圍行下就上咗神枱 啲同事戰鬥緊 佢就上去fing國旗 唔知啲人點樣諗佢呢
啲狗就係咁冇義氣

班支那人係欺善怕惡，佢地得個講字淨係識係微博打飛機

推啊正啊

你還有黨呀

到左紅磡後要做入境手續

又要享受民主 又要打壓民主 仲要施施然走返去？
邊有咁著數

驚咪唔好嚟囉

反正你地最後咪又係會嚟

coraline老母黎

記住目標係中共
唔好仇恨中國人 雖然大家唔同國藉
但希望大家體諒下佢地係洗腦既環境下成長

唔原諒點解唔落車打過？

由大陸直去紅磡
通常前面有站停嘅話 啲車會卡死左去唔到下個站

想知咩叫真正襲擊市民不如睇返721831先啦。

支那鐵路直情幫手送新疆人去集中營添
又唔見佢哋屌

係喎因為封鎖咗消息吖嘛
這就是你們的自由民主

佢地最愛既香港警察唔去拯救佢地咁慘慘豬呀
真係唔抵可憐

吾好原諒la，吾想你原諒我地，咪落黎香港

人都未打就話恐怖襲擊
望望721先啦

續。割蓆宣言

含淚苦勸同胞為保安全 遠離港獨

有冇人受傷先 721點睇呀

黎得就預左，我地都未嘈冇鐵撘佢嘈乜？

721

但係2129東鐵已經收皮啦喎 當然唔排除黨鐵半個鐘以上都做唔好列車調配

全部有可能係喬裝popo做的

這就是你們爭取的自由民主?

屌你老母呢句野真係好撚un耳
由支那豬把口講自由民主

唔完美，可接受，要改變

笑死
咁就要這輩子都不原諒
咁佢這輩子都會好難過

咪幾好,等其他人反思下咩係真正既民主自由囉,問得呢句既就係唔識反思,一世唔會明白呢四個字既真諦既人.佢地既無知反問啟發緊果啲會反思既人去思考呢四個字代表啲咩野

輸出革命

京九係日頭埋站，最大可能都係廣九
問題係我透過配圖無法判斷班次
先黎呢個時間表

如果係南行車，相中車款 (綠皮) 同網頁所寫 (ktt) 有分別
如果係北行車，尾班應該約莫八點半到粉嶺，難道係嚴重延誤？雖然都唔出奇

我地先這輩子不原諒支那人

用埋啲國產手機, 都唔知影咗啲咩, 起曬格

香港排華

咪撚飛落黎啦蝗蟲，窮撚咁有錢就唔會落黎啦 同香港人爭哩爭路，大陸人工咁低4 5千蚊係度講廢青，高官得個萬幾蚊 啲仔女有錢到係加拿大開跑車

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

嘥鳩氣啦,串返佢地,佢地熱捧既香港警察幾時去打救佢地好過啦

講到架車自己有份咁
你有無捐失過一蚊支那豬？

咁危險留係大灣區啦 屌你老母

唔上大陸嘅香港人點撚識

假到仆街，但係啱呀，嚇柒啲大劣hi咪撚黎香港

火炭好似有著火 可能過唔到

無人要你原諒，做咩都唔關你事，死翻上北邊 ，永世唔好黎

其實可以咁答
民主嘅體現係投票
暴政嘅體現係革命

有民主咪天下太平囉 仲洗行出黎
叫佢地望下呢個on9香港正苦先

所以這是我們的革命
不是民主自由

最好咪鬼原諒啦,日撚日黎香港搶東搶西,食撚曬我地啲資源eg奶粉

完全睇唔明寫咩

發覺啲支那種每次都淨係spin去自由民主
佢哋應該連咩係民主都唔知
呢啲係極權下嘅反抗呀on9

唔會原諒呀 轉頭咪又嚟過

藍絲五毛經典：這種民主自由我寧願不要

就好似無扑過嘢嘅成日都係話咁就係扑嘢？

好多謝以後唔去香港

大撚把大陸人未撚驚過
今日尖沙咀啲人走難咁收工仲有大把大陸人係度fing
啲sale郵輪黑工仲開緊工

抵啦

成架支那車走唔到
困哂係支那車到

嚇親咋
有冇受傷呀？
死得未呀？
大陸人

乜撚嘢叫這就是你們的自由民主，有自由民主嘅話仲使乜爭取，會有咁樣嘅事咩？

乜撚嘢邏輯嚟

唔出現係現場就無事囉

,

我使鬼你原諒啊你地班人搞着我 我都未原諒到你

北區手足好嘢

明明係狗鐵自己出軌 震到玻璃都爛

驚就咪撚黎

721，831又唔見你話恐怖襲擊？

喂，你班人小心fake news炒車呀

weibo 上面有片 越睇越想笑

rthk有報

自由民主包含蒙面法？緊急法？

//這就是你的民主自由?//
不是，這是在極權下爭取民主的方法

講多都嘥氣
走啦仆街

手足講得好

唔洗你原諒，返大陸啦

洗鬼你原諒? 滾番大陸做狗啦支那屎

其實啲人講咩這就是你們爭取啲民主自由 呢句好on9
依家就係冇先咁做 有既個個返哂屋企食飯啦

呢啲就一定唔係自由民主黎既，但就一定係依家唯一追求自由民主既方法囉

你篤爆人嘅好衰架

行過黎囉 唔係好撚勁架咩 有料就唔好係架車到嘈

補link

跟本都不歡迎你，請你永世不要來港！

這就是你們所謂的祖國強大！

差別攻擊

洗撚你理解咩大陸哩

啱

佢哋都無

問乜撚野呀
你班社會主義就可以隨便打人殺人周街破壞?
自由民主就一定要舉高雙手俾你地打先叫自由民主?
你個腦就咪裝左幾公斤屎呀 咁撚ON9既?
而且講到唔打9你 你就會和和氣氣咁
原諒? 難聽過粗口

分清楚邊個係莊啦
洗撚你原諒咩支那狗

721唔係好中意話係教仔咩
今次咪教你班支那狗做人

明明班支那狗打壓緊人哋自由人權民主

係囉

因為佢地都冇其他野可以講 每樣都係衰到貼地
咪咁同你講 想打擊你個理念囉

我諗佢地想像中既自由民主係好似佢地係支那示威咁 係政府門口跪地掛

答番佢香港人只係保家衛族 何罪之有?

直通車係有中國中鐵車, 國際線不嬲都係咁一半一半. 你去北韓都有機會係朝鮮車.

咪撚就係 講到係常識咁

原諒？你都就嚟死，睇下邊個長命

係現場出現就一定有風險

一世都唔好原諒 不要再來港消費 餓死班廢青

今次執返條命咪當偷笑囉 下次冇咁好彩架啦你班生蕃

咪係 之後你反抗就 這就是你的自由民主嗎?
難聽過粗口 呢D人一日係世上一日都係禍害
加害者講撚到自己受害者咁

不過都係支那常用手法 睇下新疆就知道
欺壓左新疆幾十年 一條一條村咁殺新疆人
之後新疆人反抗就 無限放大佢地拎刀斬人果幾張相
之後14億支那人就拍哂手掌要殺哂新疆人
第時香港都係咁咋 你見支那對香港輿論同當年對新疆都係一樣
呢個國家一日唔滅亡 香港永遠冇好日子

必要時就扮弱者 加害時就去到最絕搞你
屌佢老母

唔係呢個問題
破壞佢同自由民主根本冇關係 唔好俾條支那人SPIN埋一齊
佢被破壞 因為佢係加害者 係對極權既反抗

而且自由民主 呢2個字係字典點查
你都冇可能搵到個意思係叫人 舉高雙手任社會主義既垃圾支持者打

難聽過粗口 呢D人一日係世上一日都係禍害
加害者講撚到自己受害者咁

睇到張圖 我就發覺支那又開始玩當年對新疆既玩法
欺壓左新疆幾十年 一條一條村咁殺新疆人
之後新疆人反抗就 無限放大佢地拎刀斬人果幾張相
之後14億支那人就拍哂手掌要殺哂新疆人
第時香港都係咁咋 你見支那對香港輿論同當年對新疆都係一樣
呢個國家一日唔滅亡 香港永遠冇好日子

平時有D唔岩支那宣傳方向既都會被BAN 你睇下佢地而家好明顯想宣傳到香港人同新疆人一樣

佢啲相係做乜鳩整架和諧號係度做乜野

去得果到就遇左

去唔倒紅磡過唔倒關
慘撚過GTA落唔倒地

人少 被人打時咪扮哂野囉 好無辜呀 好慘呀 俾人打呀 呢D就係你地既民主?
平時人一多就斬番你轉頭
香港斬人班黑社會廢老已經表演左俾所有人睇

千祈唔好原諒 驚就唔好黎 最好同其他同胞宣揚出去
咪撚再黎香港

爆爆下站遇到bonus關卡

驚就唔好出街

支那狗見獲打獲

支那賤種

使撚你原諒
死返支那啦

洗撚你原諒

答佢話E個係自由民主的黎明來到之前的黑暗law
比起法國大革命，美國獨立戰爭，辛亥革命e d
香港人已經好克制

岩

難聽過粗口死大陸喱成日扮曬有思考

點睇都係高鉄黎喎

勇武 你地真係好撚型

折得好

btw架車d人已辦離境手續，如果走咗出車就係非法入境

張圖係大陸火車「和諧號」，五毛一灌作風「老作」

仲好意思請原諒？
班撚樣把自己看得這麼高

*講

發夢見到佢停係粉嶺站咪入去等佢地感受下721

含撚啦 大陸狗

香港人保家衛族

大陸人唔係最叻燒警車咩？
100步笑50步？

北區人終於威番少少

fake news又想屈我哋

無錯就係自由民主
食屎啦奴隸

我這輩子都不會原諒共匪添啦，剪咗張通行證咪撚再來香港死大陸閪

唔原諒咋 冇話唔落黎架

這就是你們的自由民主？

聽到呢句就想打撚死班支那狗

為咗你哋嘅安全着想 求下你哋唔好黎香港呀

死返去中國啦

唔好原諒
我都一樣

大陸狗死返上大陸啦仆街

知你成日去大陸叻仔啦

香港咁危險都仲要走來香港

成班人Fake 乜撚野 News

尋晚架綠皮因為路軌有障礙所以滯留粉嶺
拆站手足見到有Bonus Stage 咪順便囉

點解要你原諒？
驚就唔好黎啦

如果咁都叫恐怖襲擊？
咁請問7.21個d應該叫咩？

無錯 呢個係邁向自由民主必經階段
中國連講下都俾人拉
驚就唔好黎

屌 唔小心笑撚左出聲 哈哈 露宿狗鐵
正正
驚就唔鳩好黎香港
爆玻璃就話暴力
快d 死返上去
去集中營，比城管打，食地溝油，打假疫苗
被消失被自殺
就最安全啦

"裝修係高效，但高風險
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資
中英對照，傳媒影相=文宣"

好人好者點會識大陸車

家下仲問咁撚多問題, 睇黎真係唔知香港發生緊乜事
叫佢唱番次中國國歌, 理解下首革命歌講乜春先啦
香港人洗撚佢原諒, ONL79

今日係打車, 總有一日見到你地支那人就打鳩你地, 有本事現場大聲鬧, 一定幫你全身整容

嘩屌 ching 心水清
張蝗圖似大陸火車

又撚自編自導 好符合佢地大部份人柒鳩鳩的劣根性

醒少少啦
你有無坐過東鐵線
知有大陸車卡落嚟㗎

你地忘記左？五大訴求！缺一不可！

支那人有無送野撐城管 武警？

一輩子不會原諒香港廢青
笑撚死人咩 宜家你係乜水邊個要求你原諒
收皮啦 繼續返大陸做奴隸豬啦

叫佢行路軌 行返去大陸
最好沿路行返入佢老母個閪到

屌 驚咪唔好出街囉屌

直通車冇呢種列車

咁易就一輩子唔原諒唔講以為搶佢老婆殺佢冚家

有架，去上海北京都有依種土車
琴日sorec 拍晒，粉嶺火車站

使撚你原諒

不, 這是共產啊傻逼

預見支那人黎香港會有神獸顯靈

直通車嚟 真事

啲大劣西真係好撚反智
明知香港咁既時勢又要落黎
落到黎又屌鳩返啲示威者阻住佢
做野唔撚諗後果仲要推個責任落人地身上

請你千萬不要原諒

駛撚你原諒咩邊位呀
收皮啦

仲要宜家支那一定知香港好撚亂
無可能唔知

物極必反
支那咪繼續強硬手段囉睇下點

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

Solomon叫臨時政府收皮

廣鐵

可能想黎亮劍呢 點知見到有魔法走都走唔切

呢世都唔好原諒，香港太危險，求下你地翻上去

原來架車有人
正！

真係好危險，生命誠可貴以後唔好黎

會原諒殺了8000萬中國同胞的共產黨嗎？

如果係真
手足做得好
唔割
成車大陸人唔會再黎香港

如果係假
大陸人睇左唔會再黎香港
五毛做得好

是真的

Push

唔使同生番理論，講都曬氣

對，這就是我們的自由民主，怕就唔好落黎

你話新開張

免費自助餐

睇下黎唔黎

驚咪走囉

死返大陸啦

直通車嚟嫁柒頭 琴晚停咗喺粉嶺站

之後俾手足撚到返上水站

哎呀 點解冇火魔法 燒撚死班on9

好彩咁仲係「廢青」咋
好抬舉

唔係驚呀？

呢3個月都証明左 都有中國人係有良心 未亂打錯人

香港d光環係國際拎左3個月 我覺得全世界都想我地升級多過繼續拎光環

不會原諒廢青？
我洗撚你原諒
大陸狗就咪撚再黎啦屌

屌佢老母見到個閪樣就火滾

死撚曬啦嗰代人, 未死咗呢都比紅衛兵鬥跨鬥臭啦,因子全部唔喺度

「這就是你們的自由民主？」呢句說話真係聽左無限次

搞到要訓街，就呢世都唔原諒
咁比人射爆眼既真係100世都唔原諒得黑警

估唔到北區人咁狼
粉火仲有燒火車頂

原來架車十二點幾仲未走

真架喎

驚米唔好岀街囉

直通車黎

千奇唔好原諒，最好叫曬d親戚朋友屋企人一齊唔原諒，永世唔好再黎香港

打撚埋你呀大陸喱

Diu真

唔洗你原諒啦

來香港旅遊是港獨

以為北區喺平行時空...點知今晚咁多火魔法裝修佬

發覺支那人好鍾意講，呢個就係你地想要嘅民主同自由？

廢青廢青
邊個先係廢青呀 鍵國支那廢青

香港人冇坐過直通車有咩咁奇

開口埋口都廢青 唔打柒你都偷笑

搭火車都見到啦，駛撚上去咩

惡撚到 問下都唔比 唔識支那野有咩咁出奇

回鄉證7年前都無撚再拎啦
搭東鐵線周不時都有直通車經過啦on99
上網咁撚易搵到嘅野check下先啦

這輩子不會原諒
唔好再黎香港

尋晚有曬片

唔去大陸check嚟做乜

sorry我地冇

駛閪你原諒咩，你邊位呀，支那畜一隻咋

返大陸啦仆街
以後唔好尼香港

香港好撚危險，唔好再落嚟啦

直通車會停係上水粉嶺既咩？

香港仲有自由咩？

驚就唔好落嚟＋1

番中国啦

呢個比喻簡直一流

身體最誠實

其實見一個打一個有得諗

嗰架咩車嚟？

衝出黎

明明香港都未有民主，就成日講到自由民主會亂

驚就咪撚落黎啦
一間一去不番呀

你係現場咩 fake你個頭

香港撚有自由民主咩屌

佢地最叻就係講呢句！就係無民主先搞成咁，唔係咁樣=民主

驚就唔好嚟
無人歡迎佢地

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

答佢「革命不是請客吃飯」

唔落黎香港咪安全囉

歡迎同胞留在祖國消費

原本唔知佢問咩 而家知道了

驚就縮返入鬼國啦，廢青

on9就摺埋先啦

張相入面坐位上面有 廣鐵 廣州鐵路
關粉嶺咩事？

講到咩都關民主自由事
擺明針對黨鐵支那呀
on99

洗鬼你原諒 最好一世都唔好原諒 唔好再嚟香港啦

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

邊撚個要你個原諒，on99

我反而覺得奇怪

明知香港現時情況危險

中國人還死落來香港，不是找死，是甚麼！

哩架是中國大陸列車

有中國大陸列車在香港著火咩？！

廢柴唔敢即場鬧

咪撚嚟囉屌佢老母

10月1日廣東道都有唔少中國人行街

全香港都係佢地口中嘅發青或者廢親

下次唔爆車爆中囯人好冇？

直通車停咗響粉嶺

架直通車駛去到粉嶺站比示威者爆 停咗係到
跟住班支國人咪v哇鬼叫打到嚟 咁囉

全世界都錯
只有中囯永遠都正確

又話一世唔嚟香港嘅
我真係唔該你地唔好成日講大話得唔得
搞到我太大期望

好mean

做文宣都得
巴打文采可謂香港之精髓

太監教人行房。

行撚開啦

驚咪唔好出世

夜你老母宿香港咩屌你個支那賤畜咪撚整污糟地方啦屌你老母臭閪
一輩子不原諒支那賤畜中共走狗
驚就唔撚好落黎 打死你咪嗌媽媽呀

支那生物

使閪你原諒咩 戇鳩

有邊個叫你原諒呀唔好原諒 千其唔好黎香港

有聲

抵撚死一夜區落去啦

黎香港讀書
教肯程度高左, 但唔見左隻手同隻腳
點算

佢地所謂既民主自由係好簡單既事

渣車可以自己揀邊到

食lunch 可以自己揀

條女可以自己揀

已經叫民主自由

我地既民主自由 同佢地口中既民主自由係維度上既唔同

佢地唔會明白民主自由唔係一張紙唔係一句說話

民主自由係一條道路

同佢講民主 = 對住隻牛beatbox添

真 夠細心呀你

東鐵線上撚到廣洲？
仲要幾百正評

冇人稀罕你原諒

某程度上黎講 示威就係要做成一啲破壞黎威脅政府妥協
唔通真係佛系示威咩 是你教我們和平示威是冇用的

Fake 你個頭，你唔係北區撚

唔落黎仲危險

班大陸哩 反日示威都只會搞到自己友
識條毛咩

14億入面有14個？
咁應該打極都唔撚會中

自由就係有得反抗 民主就係以民為主

支那種真係夏蟲不可語冰

去啲唔安全地方就預咗咁啦

岩呀 死返支那咪撚再落黎

話fake news嗰班有無睇新聞

驚就唔好落黎啦
唔好出街啊

原咩諒 冇人同你道歉啊傻閪
自視過重

北區手足好波

好似我哋好想被原諒

腥港巧委險啊

驚就唔好黎

請遠離香港，這裡太危險

咦？你瞓一晚火車就呢世唔原諒班廢青呀？
咁69位男教師、811女義士、929印尼記者，佢地又原唔原諒班毅進仔好呢？
眾多遭受警察、骨折甚至被性侵嘅手足又原唔原諒班popo好呢？
101、102嗰兩個中實彈嘅學生哥又原唔原諒班魔警好呢？
831太子站死者、咁多被警方拋屍嘅死者同家人又原唔原諒班殺人犯好呢？
四個月以嚟以死明志嘅義士同佢地嘅家人又原唔原諒呢個政權好呢？

北區今次堅到爆

對，不要再來

獨裁國家同我地講民主自由？人唔笑 狗都吠

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

落黎做乜鳩
又話要制裁香港
等你黎制裁呀 蝗蟲,死窮閪

好人好者驚咩人搞你

民主自由就唔俾破壞係咩邏輯?

比卡超都提示左你

再嘈打撚爆埋佢個閪咀

堅料嚟嫁
利申：尋晚入咗月台

有咩出嚟講囉屌

邏輯謬誤
未有民主所以要用民主方式爭取民主

唔黎咪無事囉 係囉 問下你啲忽建同胞點解千里迢迢黎襲擊香港人

支持反水貨

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

東鐵啲凳係咁樣

果然大陸垃圾思考係架車緊要過乘客人命
人口多價值觀係特別啲
特別戇柒鳩

你黎得就預左有呢個風險

膠鐵行地底保證安全

呢架係支國直通車

入嚟就係等睇依幅圖

巴打文采好到文宣都得

支那人好鍾意問：這就是你們的自由民主？應該點拆？

我哋鬼有民主咩，有就唔使出嚟啦

你一定無係紅磡站見過

日日紅磡落

睇吓d法國人最初係點樣拎到民主
爆埋監獄都有份呀

咁姐係fake news? d人點走入去打架車

升級就一定 不過要睇下點升囉

咪就係過去一直佛系示威 搞到香港咁

原諒？香港關你支那狗撚事咩

堅wor
利申琴晚係現場

笑撚左 你呢個講得好
問番佢 你咁撚少事都唔原諒時
又會怪香港人搞搞震
死仆街支那人

又上水

無人要你原諒呀on9你
你當你自己侵侵呀

驚咪唔好落嚟囉
偉大祖國乜都有，做乜落嚟姐

停咗係月台度

唔好落嚟囉